雙子座巴絲入嚟吹吓水(109) 幾時煲湯

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(108) 我係咪錯過咗佢成長階段

雙子女唔開心時，係咪會收埋自己唔肯講嘢？作為男友感覺到佢唔開心，但問佢佢又唔肯講，死口話冇，只係話冇嘢值得開心就唔肯再講太多，有咩方法？係咪唔好迫佢？

未

咩叫側身方法

大家覺得雙子男係咪真係花心

有試過，不過佢都係唔講，只係話冇嘢值得開心。講到咁你都知有問題啦但佢唔肯講，只係作為男朋友唔知可以做啲咩

男朋友雙子 我天秤
佢想同我分手 講到好決絕 點算

佢話我太依賴佢 同性格不合
已經冇耐性繼續

雙子人大左 好似越黎越容易感觸/喊 尤其感情問題
有冇人都係咁？

有冇人幫到我 我真係唔知可以點

多 但每次又會夾雜其實問題
有D野我同佢諗法唔同 但佢就會覺得咁冇計傾

新人報到

新人lm

前排先同個雙子散左
佢話可以keep住做朋友
約佢又肯出 搵佢傾計又會傾得好開心
好想同佢復合 但都唔知佢想點

覺得太陽雙子月亮水瓶啲人性格幾好
又有品味 同埋脾氣好 係鐘意自由多啲姐
一齊左好易成為天蠍崇拜嘅對象 天蠍會陷左入去
天蠍係衰嘅 成日自卑感作祟 亂諗野

新人留名

仆街了，無帶遮

巴士入緊將隧，狗屎咁

本身唔係星座撚，其實點計太陽月亮星座

佔有慾好強
細個拍拖都係幾霸道
但可能拍得多拖左 知道咁樣唔係真正愛對方
而家係會改變左

月亮射手有無咩需要注意

5月23號1點05分，上網查係月亮射手

利申今年50歲

睇到頭暈

想追番雙子座既前女友

雙子女係咪好絕情...？唔想一齊就唔會一齊？

有無人同我一樣唔鍾意whatsapp同傾電話